依個星期元朗有冇得再光復

大家比意見

727 728 打人合集

停下先。。。諗一下
每次搞一搞比人拉幾十件。。。
日日搞。。。嫌損失未夠多？

元朗？點解？